［無良顧主］8號波11點仲OT緊 有咩要注意

Dllm 如果我係路上跌親要睇醫生 有咩要注意

準備少少錢

11點就想走？
係公司過夜咪安全囉

請唔請人？

保險唔包

鄧家彪指，根據《職業安全及健康條例》，僱主有責任為僱員維持一個安全的工作地點。因此，如果沒有合理理由下，明知即將掛８號風球，仍然不容許員工提早下班，有機會觸犯有關條例。另外，《僱員補償條例》中指明，僱員在上班、下班的交通中受傷，亦受工傷保障。因此如果僱主明知風險高，仍然要求員工「死守到5點半」，甚至已懸掛8號風球，都不允許員工下班，變相提高下班交通風險。如果僱主無合理原因，亦有可能觸犯有關條例

pish